［前線入]對於Gear有少少建議

狗頭出晒口術
721好大機會出水炮車
再者出真係唔出奇
金鐘地闊居民少

襯仲有五六日時間
我建議大家買返個護陰罩
前線比人打春袋真係見唔少
比水炮車射中更加唔講得笑
中咗想走都要夾住春袋走
傷害太大

所以721上前線嘅
盡可能係哩幾日時間
買返個護陰罩

提提大家
小弟打開手球做龍門
屋企有一個
建議大家唔好買太緊
大脾會好痛

有米嘅買多兩個
到時派比前線用
無米嘅自比自己就夠
今次一定要夠裝備保護自己
唔可以睇少水炮車嘅威力
補條link比手足睇下

如果唔夠時間送到
可以試下踩上打拳或手球專門店問下

手足們 萬事小心
每個前線都好珍貴
我好愛你地

有用POST, 推

推

我都建議大家買套甲，打wargame嗰啲，入邊裝塊任何可以吸收衝擊力既野，Area越大越好

推
為咗手足嘅安全

Push

我會去睇睇

推！

大大力推

push

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

推啊
唔好睇少水炮車嘅威力

要自救啊各位手足

講開gear, 安全帽有用d 定係單車頭盔有用d?
我淨知安全帽平d

擁

建議有牙膠既帶埋，牙好重要唔會再生返
希望大家保護好自己